
                      Al fin estamos frente a unas de las mejores películas de este año , a cualquiera les gusta las historias basadas el la Segunda Guerra Mundial y creo que esta película la disfrute desde su comienzo hasta su fin y otra cosa son la sangre y creo que enserio que Mel Gibson dio todo este tono dramático a esta y sin duda se merece mis : ⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️ estrellas y espero que en el futuro sea recordada como un Clásico.
        
            